俾4個國家你，點樣混血法先係最靚？

男女都得，假設每個國家都係佔個基因25%，你地覺得點樣mix會係最正？

我先
女：英，烏克蘭，台灣，日本
男：德，美，日本，香港

大家點睇

台灣日本差唔多

靚既老母老豆混最穩陣

男:

荷蘭,意大利,東北/韓,希臘

即係點
男同男混血？

日本混歐洲好正

生得靚，蒙古混蘇聯都靚架啦屌

諗起呢幅圖

記者朋友

唔明，香港其實都算多靚仔

女黎講唔係，（我覺得）日本清純d，台灣淫d

點做到

agger

咁駁唔到
但始終基因唔同，靚個位都唔同，好似係

巴基斯坦 阿富汗 敘利亞

變態性欲過強既強姦犯基因

中國 韓國 印尼 菲律賓

男點解唔係
香港 美國 德國 剛果

有美同德就唔駛要剛果啦

靚係要平衡，唔係碌鳩夠粗夠長就大晒

男：德國 俄羅斯 英國 日本
女：日本 烏克蘭 荷蘭 加拿大

日本 菲律賓
中法
利申：是但砌

沙烏地阿拉伯
科威特
也門
卡塔爾

其中一個有意/法就得

巴西女先正

咁又係，有美德係好事

...

香港喺國家
叫祖國拉你老母臭閪

嘩屌。。。。

好撚驚

[
剛果 厄瓜多爾 加納 哥倫比亞

支那

成個人剩係得碌巨棒fingfing下

女：俄羅斯 烏克蘭 日本 印度
男：俄羅斯 荷蘭 希臘 新加坡

男 - 拉丁 西班牙 美國 中國
女 - 台灣 法國 烏克蘭 英國

女冇瑞典妹?

男：韓國 韓國 韓國 韓國
女：韓國 韓國 韓國 韓國

男：俄羅斯 德國 意大利 日本
女：烏克蘭 以色列 瑞典 日本

男：德國 以色列 日本 香港
女：烏克蘭 瑞典 日本 台灣

利申：唔多鍾意純種鬼 點都要有一半東亞dna

agger, 歐亞mix最正

咁淨係剛果得啦 戇鳩當有趣

諗住同你認真討論 點知見到香港

女：日本(皮膚白)，烏克蘭(樣靚腳長)，越南(身材好)，印度(輪廓靚)

男仔點會冇瑞典或者俄仔呀,兩邊都好高質

25%既話，我覺得好多鬼妹既輪廓都可以取代印度

你岩，可以走美/德，換瑞典，但俄仔感覺上唔夠好

但印度女仔隻眼會靚過鬼妹，啲睫毛又翹又長

點混都無用，樣係講基因
你係靚仔/靚女就點都會有D 遺傳

英 法 芬 瑞典

印度
菲律賓
印尼
南非

竟然無俄羅斯

中国，印度，北韓，台灣

咪傻 日本妹咁矮

台灣都唔見得特別好

韓國可以搞下

要佢啲皮膚

即時down grade 變南亞狗
印度變土耳其ok?

溝日本血統做乜尻
日本血統本身已經係混血

男：義大利 以色列 俄羅斯 法國
女：烏克蘭 日本 瑞典 哥倫比亞

On9先混日本種

德日混血
統一世界

男: 芬蘭 冰島 巴西 香港

德 俄 葡 以色列

男: 俄羅斯，英國， 剛果，日本

女: 俄羅斯，印度， 瑞典，台灣

唔講真係以為人地全部都係靚樣

中國
韓國
日本
越南

睇得出嘅話

所以你依家係細j?

請解析下你ge邏輯

傻仔 中港日韓台星馬泰嚟講，香港靚女最多

男：賓周夠大又粗
女：中國東北 台南

天水圍，元朗，屯門，深圳

我覺得溝少少亞裔個種混血會特別啲
女 烏克蘭 法國 巴西 香港
男 美國 俄羅斯 加拿大 香港
本土情懷